蕭生70歲仲去遊行。睇到心酸

成頭汗有幾多屋企老人會出呀

但佢做直播好有違和感

黃的APPS 「巴絲GO」關於審核司機問題